做人好辛苦啊。。。

點算？